我係一個本土派支持者 但可以聽一聽支持我留守嘅原因

1.委任問題
過住港共其實已經係透過委任嘅方式拒絕部份議員進入立會
例如: dq梁天琦參選資格 要人寫確認書 dq在任立法會議員

記得梁天琦個陣都曾經掙扎過係咪要放棄佢香港獨立嘅立場 但最後佢係咁講：「就算政權點樣阻止我都好 我點樣都要入到去 因為我想我嘅政治理念可以令廣大香港人接受」

佢覺得入到立法會係可以為本土派做到嘅野係大於自己嘅立場 所以佢放棄自己嘅立場
2.議會戰線冇用
而家嘅議會的確係冇柒用但我地係咪又要放棄佢呢？
當我地連業主立案法團主席都要唔可以讓比藍絲黎做嘅時候 點解我地要主動放棄呢
立法會議員擁有傳媒曝光率 大量資源
同埋係社會嘅地位（冇記錯好似大學有啲位係佢地做？ 有錯請屌）
如果我地為面子 冇咗咁多野係咪真係值得
3.總辭迴響好大
的確迴響係好大 但接下來無論咩法案都會直接過 為咗一刻迴響又值唔值得？
如果泛民真係有覺悟係議會到做人民嘅代議士
甚至係打柒班仆街 至少我睇得爽 都好過總辭以後唔可以再番去屬於人民嘅議會

我地所唾棄嘅係舊有泛民嘅思維 泛民點賤點廢
起碼可以監察佢 如果放棄我地將會乜都冇晒

最後

「沒有人是孤島，每個人都是整片大陸的一部分，沒有人是完全的自己，而總是社會全體的一部分。當喪鐘為他人響起，你不要問喪鐘為誰而鳴，喪鐘是為你而鳴。」

只有我地係香港人 我地要令大家進步 而唔係要屌死對方

自己推下 歡迎屌柒我
「我哋面對嘅係世界上最無賴無恥嘅政權，而我哋使乜同佢講仁義道德。」——梁天琦
面子唔重要架

2. 無用嘅話點解唔放棄？泛民嗰班老野憑佢地影響力打國際線仲有用啦

3. 佢地入咗去咪又係直接過，入唔入冇分別

1. 不可同日而語，當年佢入去係想本土派入去三分天下先可以將本土嘅聲音帶入議會。自從梁游DQ開始已經知港共有幾無恥亦都冇可能做到。

好老實講，總辭會令歷史進程前進一大步，局勢會更加一觸即發，我覺得大多數香港人可能仲未有呢個心理準備，但要發生嘅總會發生，係呢個時代嘅使命，所以我唔會反對總辭

2.泛民佢地一切嘅影響力係因為佢地係立法會議員
我想指出嘅係立法會冇用 但立法會議員呢個身份仲幾有用
1.有資源總比冇嘅好
2.傳媒曝光率 唔難見到每每啲法例通過都有得仆咪
新聞亦都會報兩邊嘅睇法 如果冇咗佢地 係連講都未必有得講
而家立會其實開會係有直播 呢個都係同公眾講嘅其中一個途徑

3.入去嘅意義係比唔入去嘅大
我地係要有一把抗共嘅聲音 就算係直接過 我地都要有一班人係入面屌佢老母

又本土派
又搬天琦出黎

販民二級議會肯唔肯呀?

我就一定拒絕萬年委任制
點樣諗個其他方法or共識就交返比販民自己諗la
學哂林鄭唔理民意
出黎humble d咪冇咁多人diu囉
講到自己做左好l多野咁

尊重民意 6成黃既反對 2成支持

我想帶出嘅係面子唔等於一切
從前係三分天下 但而家面對嘅係共產黨同埋反共嘅陣營
試諗下就算係選班長都好 即使老師係內定咗邊個做
但你起碼都要行出黎等大家睇到老師係幾不義

唔想再信多次泛民
完

同埋唔好再講唔受委任之後點
冇人有水晶球 知個未來wo
全香港721 國安法都行ing攬炒路線
你e家減速都返唔到轉頭嫁la

受左個委任之後都係惡法任過
end up咪又出黎開記召講句
今日係香港最黑暗既一日

攬炒咪攬炒囉
我地呢一代受左佢la好冇呀
又等下一代出黎受咩
唔好好似販民班老屎忽咁自私la
基本法定50年
之後等下一代仆街
都唔好話基本法都訂到on9呢樣野

大學有啲位係佢地做
染婆委任架 係咪要做埋呀

你講得出沒有人是孤島
應該都有睇 MYRADIO
你要唔要聽番教主講點解要總辭

二級議會我從來唔反對 問題係泛民班仆街到
本土派我諗係連登大多數 總辭同樣係連登大多數
但想話比大家聽嘅係 而家唔係三分天下 而係反共嘅陣營
路線唔同 但我地都係盟友 天琦係入獄前已經提出咗要兩派人合作（命運共同體論）
見到大家互屌好心痛 打咁大篇出黎講下

既然講到立法會議員身份咁好用
當日抗爭 佢地除左係到 叫下口號 重有咩作用
胡志偉叫狗隊指揮官見佢
有冇人理鳩過佢呀?
一隻狗隊白衫指揮官 都可以唔洗理你喇
唔好再沉迷係 身份到喇 大佬

手足 黃碧雲幾撚仆街71記得清清楚楚
但鄺俊宇我係612亦記得清清楚楚
我地係盟友 亦只有互相先贏

【星島日報報道】立法會內務委員會今日（5日）提名8名議員，分別加入中文大學校董會及香港大學校董會，接替任期已經或即將屆滿的議員校董，會議期間只有建制派議員在席，獲提名議員亦全屬建制派。

獲提名加入港大校董會有經民聯石禮謙、吳永嘉、新民黨葉劉淑儀、民建聯張國鈞及鄭泳舜。自由黨張宇人、民建聯劉國勳及工聯會麥美娟則獲提名加入中大校董會。兩名現任港大校董會議員校董毛孟靜及葉建源則未獲提名。

吳永嘉會上表示已出任理工大學校董，未知出任另一大學的校董是否許可，內會主席李慧琼則表示相信任期不會太長，最終吳永嘉接受提名。

你5毛 pr 背叛五眼 國際戰線因為你崩潰

我想帶出嘅係好多位黃絲都搶緊黎做
點解要主動放棄
立法會係冇柒用架 點解要35+ 點解要初選
係因為要比大家真係睇到立會係冇撚柒到
好多人仲未醒呀手足

我永遠記得傘後本土派係點解低潮
唔好互屌呀

Agree
但我覺得總辭本身已經發揮唔到佢最大嘅影響力
如果總辭想加速攬炒 引起國際關注

咁個條件就係 西方仲未公然承認一國兩制崩壞
中共仍然需要一國兩制呢個偽裝
但經過2020依年中共自己加速攬炒
已經令西方直接承認一國兩制破產
所以先會制裁 取消引導 唔再承認香港特殊地位

呢個攬炒已經發生緊
中西方喺香港問題 已經係今年全面角力
根本你總唔總辭
香港已經會成為西方同中國國力嘅一個場所
你再總辭最多賣外國媒體一兩日頭版
之後肯定有更多比總辭更加震撼嘅嘢 出現
所以總辭效用喺呢個環境之下變得相對細左

身份係真係冇以前咁大用
但我想帶出嘅係仲有用 那怕係好少好少用
但都好過冇

好多人仲未醒
係因為香港未夠去得盡
重可以番工放工食飯
邊有人會肯上街

本土派 都係等緊
等緊黃絲俾中共逼到絕路
泛民又無能無力
佢地先會知到本土派既好
就好似今次泛民死都要入去臨立會咁
都有小部份人睇到泛民有幾咁無能

香港人就係咁賤格
唔見棺材唔流眼淚

我支持你
呢兩晚同幾位巴打係唔同post都爭論過（有啲都係樓上）
作為本土支持者亦支持留任 係想留個機會「可能做到啲野」
而普遍支持總辭/拒絕委任 係講放棄議會戰線

我暫時仲係相信國際-街頭-議會鐵三角
如果要否定議會線 希望有個更佳替代方案並且行動係合理亦係需要 可惜嘅係暫時都未見到
（影子議會得個講字）

去留同加速減速攬炒冇因果關係
令我最絕望嘅係除咗話呢一炮當煙花放完次後點 好似個個想等運到冇人有講法
最慘係呢一炮係咪真係放得響都成問題
總辭唔係人大宣布嗰日做 根本冇新聞價值

最尾個part講得好好 我都唔係好表達出黎

但黃碧雲 白頭佬 OMDB仲可以入去做
你叫D人點信.....

就係因為呢個所謂既身份
泛民先一路想要保存自已 加入臨立會
而唔係諗點樣對抗極權
就係要逼死佢地 等佢地同我地既 地位一樣
佢地先會肯為左選舉而出力

我post過野屌留守，不過已經冇所謂了。因為泛民都話會接受民調結果，咁就留比民意決定。

你唔驚合作會有反效果？
清除間諜係比直接打敗敵人更優先嘅野
泛民record 有得你睇
都睇咗20年 再睇多年真係盲都似

我以前都係好似你咁諗
香港人係抵撚死 垃撚圾
但我地係咪真係因為呢班仆街而唔理我地所愛嘅香港呢
我反抗 係因為我愛香港 而唔係放棄呀

要阻止監控碼推行

我支持本土派好多年
但講真今次我好失望

我冇投俾飯民 對佢地冇期望
我投俾本土抗爭 我想知佢要我放棄議會線嘅同時
俾到乜野實質方案同行動出黎？

我淨係見成班有民意支持嘅人
係FB 鬥大聲講道德講原則變晒KOL
有做街站得一個半個

兩個字 監察
至少我仲可以監察佢地 至少佢地仲可能有0.1%覺醒
但如果放棄
我地就係放棄監察嘅權利
放棄屌佢老母嘅權利

鄺俊宇國歌法無投票我記得清清楚楚

血債血償

如果因為信錯人而輸咗香港我認
但如果唔合作 我地永遠輸。。
本土派係冇辦法打贏共產黨

活係自己世界

街頭抗爭，戰到最後一人

唔係唾棄泛民既思維
係唾棄整個泛民

泛民又可以打贏？

過多幾年就醒

你當我對人不對事都咁話
反對留守從來唔係留唔留守既問題
係信唔過留守嗰班人

同埋可唔可以唔好再講乜野接受委任就係背棄民望 就不道德 委委都得入共產黨得唔得
真係好煩

幾時大家咁講道德
咁大家支唔支持言論自由？
如果支持 點解美心老虔婆講兩句我地就裝修Starbucks 嘅時候你又支持？

道唔道德呢個point好似係燒山講先
我撐佢可以講 佢一路係話反對暴力佢有資格講
但其他人呢 係咪咁始終如一？

憎飯民唔緊要 對自己誠實先緊要

我就咁睇
總知民調就要投拒絕委任先
等佢地販民自己諗妥唔妥協la
二級議會只要販民首肯
根本係可以合作
糧同資源可以傾嫁
個根本問題係泛民唔肯協商姐

固然係有好處
但係壞處都唔少
唔一定係委任一年
開創先例呢個係大問題

不過最大問題唔係本土派diu唔diu7佢地
係販民肯唔肯合傾

我明大家諗法 同佢地合作就好似含撚投泛民
但諗下區議會 民建聯同民主黨你會投邊個？
泛民係仆街但共產黨更仆街

咪扮本土派啦

入警隊一定會對後生仔女又姦又殺

又係夜晚開post

10月區議會係最後一次相信販民
但係係決定留唔留守既時候
販民第一件事唔係聽取民意 係視民意為無物

可能我仲未醒 但起碼要叫醒咁多位手足
唔好放棄連講都唔講呀

算鳩數啦
除左少部分好似許智峰逗號區軒飛機師之外
根本全撚部都係垃圾黎

泛民幾撚仆街你我都知
但係咪要放棄？
咪迫班仆街二級議會囉

咁同做show有咩分別
老老實實立會咁多年已經做夠啦，全個黃營都知建制幾咁無恥，泛民有幾懦弱
倒不如試下總辭睇下有冇新嘅突破

但黨安法後冇人敢號召喎
攻擊議會線其中一個point係黨安法後冇得阻撓嘛

同樣邏輯 黨安法下都冇得玩國際線街頭線個喎
（唔係真係Twitter RT & Like就抗爭左下話）
係咪全部放棄？

所以我每次都係問 放棄議會線 取而代之嘅行動係乜？

唔撚好再講咩二級議會啦
有冇睇今日D100?
5:0 第一件事就係BAN 影武者
話點解我出面要分資源比影武者

咪撚人生攻擊啦 攞啲point出黎啦
政治二分法
番守就泛民？

咁點突破先得架
唔好咁虛無縹緲得唔得呀

所以從來問題唔係放棄係班友仆街
留點都好過走
退一百萬步 佢留我先可以落佢議辦打佢老母臭閪
走曬 我搵都搵唔到佢

唔係叫你放棄
係未到時侯
就好似當年勇武俾泛民割鳩哂
自已起大台一樣
等香港人覺得大台冇用 勇武先可以出番黎

1. 同意，有十萬蚊好過冇。但唔好咁肉酸講到為咗啲咩大義而留。

2. 唔同意，我諗唔到做多一年同做少一年嘅影響力有咩唔同。

3. 同做show冇分別，睇咗咁多年睇夠啦。

我個人係一半半
知大家幾憎泛民
諗起碧雲 白頭佬嗰啲仲喺入面就不了

不過 (以下我咁講唔係想說人留 我民調都係投一半半）健康碼 大白象通過會入無人之境 既然話得攬炒 大家到時就唔好嬲點解無人嘗試阻止

同有個point係 議會喺光復前都唔會再有泛民嘅人了

兩邊都無百份百好與壞
唯有希望泛民跟民意
time will tell

雖然無實權影響. 但有一樣嘢我認同係: 有內部消息

投俾本土抗爭
係為左佢地入議會?
本土幾時係為左入議會 而叫本土派
我想知你投邊一個本土係咁講

今年果班所謂本土 有大部份都係泛民自稱本土架喎
你幾時開始睇本土派先?

教主教主教主
你自己有無自己思考？？

所以先投拒絕委任
迫佢地自己協商
所以就算你支持接受委任or2級議會
個民調都係要咁投

同埋有隱憂
就係有機會販民利用完本土派/初選贏出者
之後無視佢地既意願or受左委任之後再反面

販民同本土
根本係2個政綱黎。。。
民主中國 平反64
同本土優先

有時有分歧係必然
你真係要慣 唔會長期都有共同目的而團結

尋求國際回響，用行動證明比外國議會睇LegCo de facto已死，因為你接受委任就代表你接受咗港共套遊戲規則。
而家所有野未做之前都係好虛無縹緲㗎啦，唔做你又點知唔得呢？

認同
退出曬既話 呢一年無曬泛民拉布 最後得出既結果可能仲恐怖
我唔係認同委任 只係無得揀之後 只可以咁樣做
做咩放棄自己一個抗爭既機會？
成日話民間議會 咁你咪一齊做囉
如果你裏面無人既話 佢即刻立條法黎話你犯法都得啦
我都想支持拒絕委任 但仲未有好明確既方向 可以話比我聽 拒絕有更好既出路

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

勇武係帶動到個進程 但唔可以孤立咁存在
冇幾十萬人持續遊行back up
勇武亦唔會有效果 （有冇一隻狗死過）

冇3-5月議會醞釀 會唔會有6.9 6.12？
事件係一環扣一環

唔係負評左就唔係自己人
都係嗰句 要說服人放棄議會線
可唔可以俾啲實質行動

重要嘅內部消息唔會比泛民議員得到（政府/建制嘅部處）
得到嘅消息唔重要

泛民泛民泛民泛民
你自己有無自己思考？？

你鳩架？我幾時講泛民

就係要泛民係議會既失敗
佢地既支持者見到佢地既無能 同無作用
我地先要上街
佢地先會支持我地上街

都係老土果句 議會有用否決到反送中
我地根本唔洗上街

而家佢唔立得咩
唔講附件三 國安法 緊急法 都有國歌法
係 你可能話國歌法拖左半年
但由佢可以自己搵個律師釋法 衝埋上去做主席
搵實q趕哂你班仆街走

你仲想佢係入面抗乜爭？

借喻都唔識
邊個鳩呢?

g持樓主

從來問題唔係班友
泛民同本土兩者互不目干
佢留又好走又好
都唔關人事
假著你為本土派
本土派的代議士從來與議會戰線無緣
退一百萬步 泛民留你點樣打佢老母臭閪
走曬 你咪揾建制囉
唔夠既你咪去揾林鄭揾中共囉

雖然在通過議案嘅層面來睇, 係冇分別
但在過程中, 入咗議會就攞多咗資源
咁就有分別
但問題在於, 攞到嘅資源, 泛民冇承諾點樣注入返個運動度
佢地自己袋, 或俾返政黨都唔啱
仲有, 佢地已經冇民意授權
如果唔吸納初選勝出者嘅意見就更加唔可以接受

True
政治決定從來都係講求實際效果
唔應該攞佢係歷史嘅洪流裏面嘅突破感
去做你抉擇嘅標準

文化大革命夠相對以往有突破
巴黎公社一樣好浪漫突破左資產階級革命
但最尾死幾撚多人

如果你想重啟就要講出佢嘅突破嘅一個效果係咩
我哋唔係為突破而突破
或者係純粹基於未試過所以要試吓

好似蕭生咁講留4個被DQ既議員咪滿足到

要證明？
反正係如果 咁如果有議員因議事犯黨安法係咪仲大件事？

重點都係行動

係當要證明喇 咁做緊未？
我見國際線係得袁爸反對
其他冇話去留對佢地有影響過喎

但有高民意嘅人除左大大聲講原則 又冇見尸地有乜野行動

再次指出 即使反緊嘅係飯民你唔當係同路人
你當我係pr都唔係同路人先算

一樣有同路人係支持議會線 支持議會線唔代表係和理非唔抗爭
對佢地黎講 你反緊嘅係佢地嘅信念

資源飯民袋撚晒，嘢又做唔到

啱呀
叫又死
唔叫都係死
一定要叫

中央委任一年既
我哋叫一年
中央委任十年既
同班人馬再叫十年
係無用但都要做

好撚岸鳩

就係 講來講去都係想知有乜野方案行動可以彌補冇左議會線呢個平台
你就算話要去美國搵金主講得通都ok
而家根本係爽完一炮就唔知點

請諗清楚 同樣邏輯
而家過左黨安法 国安做乜都得
你仲想係街頭/國際點抗爭？

真 連屬於自己個位都保唔到 唔好講個位 連個locker都無撚埋 仲點樣阻議案 ？
個問題係個規則度 從來都係中共定 你又無得反抗 比佢騎撚住 咁點解唔直接企返起身？

只能夠講，樓主都未明白大家係對班飯民嘅失望！

去留唔係重點!

留係到除咗攞議員資源外係無用，

例照過，反對聲音同樣被滅！

走，例一樣過! 可以更快攬抄

班「愛國」支那鬥班「唔夠愛國」支那

係呢個情況，香港人反而可能有更快變化呢

你個世界都好簡單

同意最後出嚟個outcome可能係negative，但文革、巴黎公社個類比唔啱套落而家個situation度。我諗總辭worst case都係建制完全操控議會姐，同而家冇太大分別。
唔同意最後一段，因為你唔做你永遠唔知佢個效果係咩。對比起玩咗20年都冇乜改變嘅議會，其實真係要因為未試過而去試，因為我地已知得傳統泛民同建制嘅議會係廢嘅。

如果結果論黎睇 咁緊係無用
但果程中 係咪有拖到時間先？
就好似你所講國歌法咁 如果早半年通過
可能又好多手足比人加控埋

同埋重點係今日鄒家成出黎講野 完全比唔到論點我
大佬呀 我都想支持你 但你講野都要有point架你起碼話比我聽放棄委任 咁有咩打算先
民間議會可以做到啲咩先

同攬炒快慢有乜野邏輯關係
寸土必爭就唔可以加速？

飯民就飯民啦屌你老味

咁你有乜高見

就係要攬炒啊屌你老母

佢擺到還佢擺到
關我撚事
三十幾萬都要眾籌
仲要每個議員出5000蚊
真係多撚謝

民間議會要有政府級別嘅加持先有效果
唔係又變TG channel冇人睇

所講嘅街動 就係起碼講到佢地諗住點實行件事 說服同路人

樓主分化撚 拉

立即成立影子政府，效力更大

成日話咩十條惡法俾佢地拉到過得三條
根本由頭到尾都係三條
呢三條經過泛民激烈既反對終於響建制派既暴力之下不幸通過
不過唔緊要 下次只要繼續選泛民,終有一日泛民會夠人阻止惡法嫁

呢種議會戰線咁就玩左二十年

即係咁
如果光復香港要靠哂泛民 議會線
我覺得去拜下觀音成功率可能仲大

個問題係試啲乜野 同點試
都唔好講討論同驗證可行性
而家根本冇人俾到方案

個個一講又變成討厭飯民係垃圾
其實呢樣野有乜好討論

1. 事實上係唔同意佢地嘅議會戰線理念，因為過去20年已經證明咗傳統泛民vs建制嘅議會係廢嘅。而家唔可以唔同意同一邊光譜嘅人嘅意見？

2. 至於你話有同路人支持議會線，問題係比例度。當唔同意延任>同意嘅人，我諗唔到仲有咩理由可以留落去。（遲啲可以睇下民調結果, so far大部分聲音係唔反對，唔反對當中有幾多係支持值得睇下）

我作為普通市民角度 睇法好簡單
佢地講到明確方法同目標 我咪支持
宜家出黎淨係一句拒絕委任 就完
我覺得佢似小學雞鬥氣多啲 反對都要搵一條有利啲既路線架 有勇無謀唔係好事

問題係而家佢已經夾硬上左台一次
下次再有呢d情況佢仲會唔會等多半年？

邊有話靠晒？
一家要all or nothing?
1/10甚至1/100力量都係力量

咁唔拜觀音拜你啦
你聽日滅共俾我睇下

唔好講無聊野ok?

只有我地係香港人 我地要令大家進步 而唔係要屌死對方

打完呢句自己有冇笑
點解支持拒絕留任多過接受留任
就係因為飯民咁多年都冇反共嘅決心
舊年個個覺得佢哋進步咗
但今年一講到議席就即刻全部倒退返哂
佢哋個底又花哂
睇下啲出席同投票紀錄就知班垃圾繼續留喺入面都係冇撚用

拒絕議會對國際戰線好有幫助
唔識又要斷言話冇作用

大家都要預左唔入立法會既話可能會直過好多議案 例如23條 修改選特首方法 明日大嶼等，咦呢堆野其實都過晒冇得再差嫁啦喎，咁不如由得佢加速變一國一制 Hong Kong is支那歡迎全世界取消香港特殊地位，而且你放佢一定會做柒野好似限堂食咁

係呀 無野好講
班販民無論往績定而家做出黎既行動連DD咁多說服力都無 莫講話比人信心
過去廿年都抗爭唔到 唔通呢一年就突然會做到
Fool me once, shame on you. Fool me twice shame on me
已經Fool左香港人成廿年

下年立會一定過23條同送中，變成國安法2.0，到時人大就可以取消國安法，令歐美無借口制裁香港。

因為泛民留任，令國安法2.0變得有民意授權，增加了合法性。

除左街頭國際議會仲有咩方法？
你自己反問過左國安法仲想係街頭 國際點抗爭？

但又唔見有人搞緊
定係鄭文杰搞緊就當我地搞緊？

有龐大民意嘅初選勝出者根本就應該自己搞左先
唔好轉晒型做kol

搞成左 我唔覺得仲需要理飯民
搞成左 到時飯民跪係度求你俾佢地入

你呢句嘢可以apply返落議會抗爭到

咁麻煩你唔好自稱本土派

okay清楚啲， 你有人係議會就會用議事規矩去拖

不嬲飯民特色！

如果無咗佢地，所有野一言堂!

兩邊議員都無晒價值

攬抄速度應該可以快啲!

費事班豬重有假想

你講有幫助定邊個講？
美國有Solomon講過冇所謂
英國有羅冠聰講過冇影響

呢個係事實，不能否認而家係見步行步，反對委任嘅政治人物要提出完整理念同實際行動，但係跟住中共控制嘅偽立法會，大家永遠都走唔出呢個框架，係唔係爽完一炮就唔知點，但係立法會嘅困局就不停輪迴，仲要係唔知委任到幾時，政府嘅說法係延任不少於一年，記唔記得政府點用語言藝術嚟解釋雙普選？泛民要入去，可以參考泛民軍師劉細良意見，另外要提出，呢屆委任議席做完，必須立即恢復立法會選舉

等大家睇幾不義既時期已經過左 依家係加速攬炒期

成立影子議會，呢幾日都有人提起

唔好滑坡謬誤，我針對嘅係喺而家議會入面嘅傳統泛民vs建制局面。事實上20年嚟從結果嚟講我睇唔到有咩由議會帶出嘅重要改變。

睇返過去咁多年飯民個底就係寸土必爭唔可以加速
永續抗爭

你唔相信泛民但覺得佢哋入到仲有少少用
你係本土派但唔相信香港人可以搞到影子政府

冇人知未來會發生d咩
可能會更好 可能會更差

但係接受左委任個結果係註定
就只係吊鹽水
所謂拖la 假設佢地真係多到陣
都唔講e家保安趕人果d
end up都係過到惡法
出黎講句最黑暗既一天

所以我寧願選擇一個有希望既option
因為我地上街果時都唔估唔到美國會制裁香港
全球會形成反共陣線
e家全球攬炒緊
只有任何一個可以幫到打國際陣線既
我地都應該做

一個註定既不幸
同一個可能有希望既未來
我會選擇希望囉

1 完全睇唔明
港共點樣已經委任？

我就係見樓上巴打咁講 我先反問
既然黨安法下仍然要抗爭
咁點解要放棄議會線？

冇人話放棄議會線
係唔玩一年根本唔係議會既議會

如果留返DQ4個入面都無壞

當你好想兩班人合作，A 永遠要自己當家作主時候，要滿足班盲撐合作撚既方法只有B 退讓。冰封三尺非一日之寒，你覺得A 當家作主得仲唔夠耐，其他人咁多年含得唔夠？問題係點解A 永遠都要話事，B 提意見就係夾鳩佢地係鬼係分化？ A 場場傳失幾十球俾對家射，又成日烏龍波，教練叫你有波一定要俾A,唔俾就係唔肯團隊合作，你都唔服啦？ 又或者你叫換走A 俾其他人頂上又俾人屈你係鬼。

其實唔總辭真係無乜所謂，一係就講明係為錢（非貶意），一係就議會入面做足d 。 咁多缺席放水紀錄，支持者都當睇唔到，議會表現點進步？ 真係叫做得野既慢必自己都唔主留啦。錢都緊要架，你話留底為錢想養班議助，我諒解啵，分分鍾唔少議助都係手足。但唔好造假希望扮有反抗，由其你地議員投票成日唔齊人搞到有機贏都變輸。

我好明白好多人唔想家嘈屋閉，但有時都要諗下原因同埋治本所在，你老豆爛賭又飲酒日日打鳩你老母，老母忍唔住同佢嘈。你覺得帶埋你老母走係破壞家庭既，另一個方法咩係幫你老豆戒酒戒賭囉。你兩邊各打五十大板，喊哂話唔想頭家散，但你係咁叫老母忍讓 同 keep 住俾錢你老豆買酒幫唔到件事啵，最勁係然後你仲同你d 朋友講 你係企你老母個邊。

唔係想挑起罵戰，只係你代入下班為咗滿足團結撚而忍讓咗好多既人你就會明，忍讓咗果班，忍完成件事無變好，出聲俾人屌分化，有少少成果就其他人袋哂，然後你地次次出黎話 心痛心痛，壓低哂所有破局機會（唔係指今次），滿足一時快感，結果短痛變長痛。唔好忘記仲有好多人盲目追求團結含咗OMDB , 放棄梁天琦。

容許我講得難聽d
中共就係知你無用先俾你入返去
如果泛民唔做 一係就迫佢要選舉
一係直接委任廿幾條友入去做
咁成個臨立會都應該要制裁

中共想泛民做政治花瓶

on9

無可否認有一堆泛民係廢
但唔明點解連登仔係都要一竹篙打一船人
勇武峯呢？Heidi Chu 呢？飛機師呢？鄺神呢？
真心上年都算係咁啦

仲有呀日屌夜屌泛呢嗰班
我從來冇見過佢地向前線出現過！

飯民個底花到咁都仲信佢哋入議會會抗爭
要供樓咪出聲囉 搵咁撚多籍口
繼續留比人屌佢哋做乜唔抗爭佢哋咪答你會比支安法拉好大風險囉

同埋立法會議員可以去用議員身份探坐監手足， 冇左依個身份就冇得隨便探

西咩方
Solomon Yue 都贊成留任
佢好大程度代表緊美國立場

區議員咪可以

難聽D講句根本就係佢地自己攞黎
唔講佢地過去廿年點樣尸位素餐
淨係本土派開始抬頭
民主大報同埋販民D大黨點撚樣打壓 點撚樣夾鳩本土派
我相信好多真本土派重係歷歷在目
到而家販民跟唔上潮流 開始慢慢失勢
就怪人用民意夾鳩佢 要團結 又乜又柒
屌你老母 你點撚樣對人 人地咪點撚樣對你囉

佢地係喺運動付出咗好多，但我睇唔到佢地對個議會有咩影響力
老實講如果唔係佢地跳出議會抗爭佢地同傳統泛民冇分別咋

咁當然每個地方個context都會有唔同
但我重點想講嘅係 個心態
巴黎公社呢類係烏托邦嘅理想實踐 突破以往
香港想總辭 我按你嘅理解係喺存亡困局尋求突破

但我仍然唔認為個你係需要一個政治目標
而唔係緊緊嘗試未試過嘅
你要知道你呢個政治抉擇係要achieve乜嘢
唔應該係一種 我未試過所以試吓
依家唔係打機 你 打唔贏試吓第二個撳掣組合
就算輸咗可以Re set
所以我依然覺得如果你係希望引起國際關注
咁就要從呢一點去着手解釋回應呢個講法嘅漏洞

好似上面都有講 當中西方正式陷入對抗狀態
你唔加速 中共自己都會為咗國力加速
當個對立去到白熱化 西方都要不斷制裁
喺呢個背景之下 總辭所引起嘅國際關注
相比起中共之後可能陸續有嚟嘅破壞
效用會有所減縮

當你個效用唔大喺現階段
而你又係得一張牌
你用咗就好似玩uno 用咗你最後一張draw 4
落去一個本身已經好多牌嘅玩家身上
你唔可以話冇用 但唔係佢應該發揮最大嘅效用

當街頭同埋本地嘅國際線受打擊
我唔覺得應該拱手相讓僅餘嘅陣地

所謂派別從來都係自覺
定係你有科學方法區分？
我16年仲投過熱狗添
我當年到而家都好憎飯民咁又點？

我係相信議會線仲有少少用
我亦相信行動可以帶來改變 但唔係齋噏

勇氣智慧永不滅 係要靠實踐

得把口唔做 亦係大家最垢病飯民嘅其中一點

但係班飯民打手仲覺得飯民入返去會改
幾時先肯認清飯民係無抗共嘅決心呢個事實

其實我真係想知
今時今日 由泛民帶領既議會抗爭有乜用

你話資源 又唔見得佢地會拎返去抗爭
佢地內會都要眾籌三十幾萬問律師意見
(每位議員夾5000)

你話頂惡法
附件三 國安法 緊急法 國歌法？？？

你話之前可能幫手足頂到一陣狗
先唔講而家無乜街頭
早排議員自己都比人打 噴胡椒

你話國際線
我真係唔覺呢班泛民有心打
亦唔係好見咩成績

唔係講倫理道德

今年議會同下屆議會（如有）有乜野分別？

就算有 只會更差
因為更多議事規則已經改晒
（我唔係話留任會阻到 唔好誤會）

如果今年放棄議會線嘅原因係冇野可以做到
咁點解下屆會有野可以做到？

飯民班柒頭仲有面見班手足咩

係呀
佢舊年叫香港人唔好講港獨唔好撐加泰添呀
美國佬會好嬲㗎

今年果個撚係議會

入去同佢講 法治未死
有案底令人生更精彩
你慢慢坐 有咩需要幫手搵我

影武者
只留DQ 4人組
呢2招都係反守為攻既做法 已經係最溫和
班老販民連2招都唔考慮 點撚樣說服人你地有心議會抗爭
晒鳩氣啦 你光明正大話我要十皮 我都佩服你係真小人
而家扮撚晒大義凜然 扮到好撚正氣咁話 繼續議會戰線
你夠膽玩影武者 夠膽只留DQ 4人組 其他全部拒絕委任
先好同我講議會抗爭啦

你支持乜野本土派既 主張係要入番議會?

唔係議會咁關我地咩事？

政府話因為疫情所以延期選舉，當然白痴都知政府講大話，怕輸選舉，呢個已經係唔得市民支持嘅非法政權⋯⋯
雖然冇反對泛民留低，但希望佢哋係餘下任期能夠進取一啲，睇吓大國際形勢，同埋以香港人利益為依歸，除咗擋下惡法，可以做得更多......

1. 用你哋嘅方法令港共盡快舉行選舉，都要make 下noise, 而家疫情已經放緩，遲下冇乜，根本就冇合法理據延遲....
2. 港共剝削香港人投票權利，要吹大佢，唔好剩係睇你哋自己有冇得留低⋯⋯
3. 而家話最少延遲一年，即有可能延遲更耐，根本就係為永久剝削港人投票權鋪路，唔該你哋做下嘢⋯⋯出下聲唔可以延多過一年.....
4. 係好多大方向，唔好剩係識妥協....
5. 而家國際向緊香港自治方向行緊，國際都已經有noise, 中港共隨時失主權，因為好多已經認定中港共係非法政權，咁你哋係咁嘅格局有冇廣闊啲嘅vision 呢......

或者咁講
嗰個人大委員會
咁我地幾時有關心過人大委員會？

袋撚晒
但又要眾籌
之後話要入議會同你講要資源

一日武肺唔完 咪一日都唔洗搞選舉囉

我係非常反大支那思想
非常Pro香港崇高既獨立

但呢幾日都有聽班泛民講佢地既理論 都其實係有佢地既道理

所以最後結論我比較buy燒山果套 留DQ4係入邊收下料放返出來就夠

至於第三條路二級議會 可能海外議會更有作用同迴響

而家過左黨安法 国安做乜都得
你仲想係街頭/國際點抗爭？

搞革命原來要個政權 出不反對通知書

而且魚同羅某程度上係代表官方立場但官方支持其實冇咩意義佢哋可以話賣就賣 我哋要爭取當地民眾的關注

乜野叫支持乜野本土派？
即係支持本土就一定拒絕議會？
本土係人 意志 行為？
我睇法係身份認同
拒絕大中華 香港利益優先 就係本土
我自2012以來都係咁諗

不如回顧下攬炒巴點演繹

香港過去一年做左好多創造性的抗爭手法 今次一樣要相信民眾智慧

講得好 咁點解要反對議會戰線？

推
全部都答唔到我 無咗議席之後佢地會做乜

留人係入面收料?
政府文件全部公開
立會重要有LIVE

冇人係入面 中共可以一野就取消哂佢
之後就全部黑箱作業 過乜都冇人知

原來我地唔係要咁?
乜唔係話要特顥 個立法會冇用?
唔係要加速 ?
我地就係要佢搞到咁呀

唔係咁做美國點制裁 個立法會呀?
點俾人知個立法會係廢呀?
唔撚係要加速主義架咩?

重放人入去收料?
有咩意義呢?

冇人係入面 中共可以一野就取消哂佢
之後就全部黑箱作業 過乜都冇人知

原來我地唔係要咁?
乜唔係話要特顥 個立法會冇用?
唔係要加速 ?
我地就係要佢搞到咁呀

唔係咁做美國點制裁 個立法會呀?
點俾人知個立法會係廢呀?
唔撚係要加速主義架咩?

算把啦！經過咗咁多日雙方理據都講盡，衰啲咁講，泛民入去偽立法會只會越搞越縮，想泛民死嘅人應該鼓勵佢地人去，我係中共更加樂意有反對聲音，橫掂我可以控制所有議案幾時通過都得，咪比你泛民拉下布，做下大龍鳳幫手呃下泛民啲選票，做永遠嘅反對派，講真本土派、攬炒派抗爭派又好，靠自己行出方向好過再比中共帶住走，全面打國際線好過，35+已經破咗中共嘅局，香港嘅議會已經比中共玩爛咗，中共係要一個佢操控到嘅議會同選舉，如果唔係就唔會以疫情理由，強行搞個偽立法會，就算下次再有選舉，中共一定已經準確咗足夠嘅手段（種票）

但老實留4個係入面同 走晒都無乜分別，佢都係可以任改、任過一D 本身要2/3過的法案/修訂

泛民話冇人喺議會內，有啲重要文件睇唔到，咪揾幾個留守

我同意你地講既野

但現實係班泛膠同泛民唔肯

留4個dq都唔留分別唔會太大
甚至係佢地班泛民留唔留都影響唔到大局

但換來係我地獨派本土派不停被泛登話分化

我地都要做好我地既形象 全面取代大支那賤畜泛民

我就咁睇，你話加速阿，加速D乜先?

加速國際戰線進攻阿麻、加速CCP收皮阿麻，唔係加速香港人死的速度阿麻，依家的情況前兩者基本上香港人做到的野、影響到的已經愈來愈小，依家應該係保全實力、等待時機的時候，如果呢一年資源完全真空、所謂的議會、法律 透過立法完完全全變成為政權的核武，香港人靠街頭頂得幾多?死傷幾多人?幾多人比人拉?
最後大部份走晒去5眼到就係你地想見到的野咩?

攬炒巴 既本土關撚事?
本土 有分泛民本土
獨本土
各有各既本土
我就未見過有一隻 真本土係要入議會路線
有既 泛民本土囉

當年杯葛 重有港英政府支持，唔比地方佢地去做，要番深圳開會，依家呢?
但就算係喧當年杯葛的作用又係乜?係0阿0阿

都仲有幾個見得下人既泛民既
果堆民主黨死老鬼就返去含撚啦

之前啲眾籌資源係養下線，交保護費畀個黨，穩住班泛民未上位散仔，宜家緊張個份議會資源係自己份糧

同意 本土就係等緊一個機會上位
同時就係 因為我地 不斷要屌鳩泛民 留任
先逼到佢地柒到要用今次既藉口
先逼到佢地講真話 踢爆佢地為左個議席
可以完全唔聽民意

口講話要欖炒
又唔肯全面死亡
正宗香港人

杯葛的作用又係乜?係0阿0阿

咁係咪要 還番個公道俾馮檢基呀?